90 00 後活動 Board game 飯聚 羽毛球 行山 Cafe Group

定期搞活動 Boardgame 飯聚 羽毛球 行山 跑步 演唱會 你唸到都可以搞

清太耐冇出現活動既人喔

羽毛球有冇固定場？

種有冇得join？